係狗眼中，咩品種係最索？

人類普遍都覺得白種人外型係最吸引（當然黑人黃種人都靚，但我相信係世界大部份人眼中白種人都係外型最吸引）
但狗有咁多個品種，唔知佢地眼中邊個品種係最索/最型

伯母

屌那星😂

上面條友都幾無禮拜...
雖然話網絡世界唔需要太認真，但開口埋口都伯母，口臭到...

梳呀😅

咪咁啦

老衲

無所為啦咁你覺得會係咩品種